有無巴絲喺巴黎

8號早機到去探個朋友
第一次去人生路不熟
有啲時間得自己一個想搵下伴
利申 紅字巴打